[tg]吹水谷收人呀

個谷開咗1個月啦
Keep住清潛，留得嘅都吹得
谷內唔會特別分巴絲，一視同仁
唔潛水唔過份就ok, 啱傾會搞聚
淨係唔歡迎狗隻

登記處：

繼續收人